【傻閪與狗不得進入】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1111111111111

2

雲加

雜種都唔係大問題，可以棄暗投明轉投我廠㗎嘛，仆街在雜種得嚟唔睇波鳩up，講嘢有見到都好啲呀大佬呀

ho balllllllll

見地*

夜波唔睇嘅手足

ho ball

綠帽子好波

Mon一mon鍠post就知條友9c9黎

間諜都有人迷

今晚超級奇待

綠日子

嗰班手畜嚟，會睇深夜西波先係手足

真

睇深夜西波果d叫on9

岩牙

who ?

司華xxxxx + 630

阿迷就係on9
你唔睇=假阿

精華球迷

出晒名雜種狗啦

不過佢有時貼Dgif都幾正wo

真，咁垃圾都迷就預咗要睇西波㗎啦

直接過黎算了
條傻閪話奶傷就要反

司華手足d topic

成班狗塞係中路

根據青年軍專家Jeorge Bird 透露，阿仙奴已經向歐洲足協提交歐霸淘汰賽球員登記名單，而其中新援米希達恩、Mavropanos以及目前仍在養傷既卡蘇拿均被納入大名單中。而由於較早前山齊士已經穿著過7號球衣為阿仙奴於歐霸上陣，米希達恩因而將會穿著77號球衣代表阿仙奴出戰歐霸盃賽事

卡so決賽出到

死傻西雜種狗

想睇mav踢

過到16強先講

夜晚四點+ 3度貢凍點睇牙

打手

電腦後面嗰個有鳩㗎

禾廠球員都咁夜起身踢波啦

山狗洩漏爺爺畢生絕學 佔中

乜打手牙 無去牙

雜種狗抹黑我廠icon牛奶

卡so行到路先講啦

佢刀痴撚線

抵佢地fatfat

今晚你班阿狗可以跟雲加學野 睇佢點排陣

好撚不安

你都fatfat

懷疑摩連奴迷雲，今年見山狗咁撚樣都肯幫yeah yeah清毒瘤

迷普琴晚屌完女訓到依家都未醒

收到wind温囡温通宵

卡so而家復原成點

無去都係咁推仲唔係打手？

如果純粹唔想比曼城搶到
而自己出手買都幾撚on9
摩狗大把前科

覓腸高汁手畜黎，唔好盲反

你話系就系拉

踢多幾場再睇 雖然都預左binc

意大利統一呢

講緊雜種者，唔理高唔高汁

果個弱智唔使理

走數狗，刀系手畜

everybody ready for 股joy??

大師救下我

呢個可能性都大
曼聯+ 摩狗不嬲都係人搶佢又搶

名晒on9

期待*

針了

睇撚完成日條氣谷住谷住，返公司搵件90後秘書妹妹仔出下火
班90後真係垃圾黎

兩隻都係垃圾

留番q比禾

期待通常都7

當初米希達恩都係咁

啱啱做野 依家先見到
尋晚開始已經覺得佢on9 未見過有人要其他人翻譯英文新聞
仲要反奶 笑撚死

禾子擊潰禾廠

辛苦阿迷手足居然忍到630條傻闊半個po

無期待
已經預告左米希正選，Feel 到奧巴美揚會70分鐘先換入，然後拿卡錫又黑面，Iwobi又打足

反奶唔係問題，反得佢咁撚柒 狗年都就到仲講緊食煙

反奶冇問題
但反得高汁少少唔該

關你撚事，死開啦

唔該捉返走

帶返走佢啦，唔係報愛協呀

傷就反

食又點
好波咪得

條友係咪鍠post老鼠黎

1. 連格應該落底唔係內切
2. 馬斯亞應該落底，選擇K角位側插
3. 渣古應該拉開守衛

咁樣先會做到空間比隻狗同妹巴後上，咁樣做個zone出出黎，十幾碼加埋有7條友係到打條撚咩

佔中

成為個鍠po都block哂佢啦

Arsenal sold Theo Walcott on the cheap as a goodwill gesture due to the winger's long service, according to Everton manager Sam Allardyce. [Daily Telegraph]

係人情味呀

禾岩岩刀扑左了

2g1a了

唔知點解換完人搞轉會突然對夏天轉會好有期待
覺得會有重鎊收購
有無人有同感

APink好波

尋晚已經block咗
一入阿po就學人做風紀叫人唔好傾波 on9到

儲緊錢比76用

咪撚jer9我班APink手足牙

笑死
傾咩都唔到你管啦
傻閪

我都唔識英文=.=

無，因為冬天重磅收購，夏天已無錢。再用埋呢半季時間磨合，你當下半季風流波咁睇就得了

鼻屎佬ok?

好似肯洗大錢咁買即食球員

鼻屎佬

死老爺畢生絕學

炮叔你幫佢譯埋喎 =,= 唔好恰小妹啦

快撚啲啦屌

如果真係用路維就正了

MESSI 要黎了

路維教覆會窄小小喎

條友長教國家隊
幾時肯辭職唔教

打淘汰賽經驗 加埋德國班底

咁都比到連格起腳都算係咁

系
見到我地咁有野心要貼錢黎挑戰英超了

lin今季勁撚到

普巴一腳波有質，係唔知點解成日上腦唔知去左邊

除非佢自己辭職
如果唔係都幾難比人炒

之前唔係傳安76咩 係安76都幾好呀

完約唔教咪得 想黎點都黎到架啦

邊個再pass and stay 就請佢食鼻屎

Nigga都係咁

76
教拜超都要敗走

想打丁了

安76好呀
但防守唔知佢點執
同埋唔喜用後生仔
原來check返先知佢只係大路維一歲

要無限金錢牙

教練：路維
龍：Horn
後衛：Manolnas
防中：Meyer
閘：Johnny

Meyer 真係防中咩

Meyer防中？

龍:oblak
防中:weigl

雜種狗就死撚開啦屌你老母

邊個撐鼻屎佬邊個就係反雲

傻西先迷雲

Wing:2&B
St:黑b

好似同燒打一樣位喎

攻中/中中

Doucoure有無得諗

中場兩個矮仔真係等比人中出⋯⋯

屌 岩岩條on9 無睇波都開post
笑撚死人咩

1001左

終於推完

呢個我中意
好似話新普巴

點解唔俾反雲狗入牙

辛苦晒

講睇波呢到在座咁多位都唔夠我真阿
我場場閪波都係到

點睇拿坡里隻幼幼防中？

2點之後嗰啲波好似從來未睇過

牙milk 話廢

黎到變新牙叔

渣ga

佢只會話自己勁

我連u23都睇埋喎
唔睇u23=假阿

改做囉，我廠特色黎
攻中改翼
中鋒改翼
防中改攻中
閘改中堅

仲夠膽講出黎

G持

同普狗一樣

但最廢係佢

普狗12點波都唔睇架

「讀緊書邊有時間睇波呀」

淨係睇呢句個傻仔又傻唔晒

一入來就話下個post佢開,開完post又要做風紀,雜種得來乞鳩人憎呢下攞撚命
話緊你啊柒頭陸衫靈

準備好禾子鏟草未？

改完個名
左右ACL 斷晒
Rating 好似82/3 跌到79

早睡早起咪得
我湊女都一樣10點幾最遲就訓
3點幾起身都有5粒鐘訓啦

禾子唔會

係迷雲狗

收皮啦我讀本科同mphil個陣一樣場場睇

禾廠好就好在得英超快車先要捱夜

睇到甩哂頭髮

幾時到山狗？

波蘭神鋒

一早要黎幫拖啦

Ornstein: "Alexis Sanchez had an altercation with Laurent Koscielny in training last season and that was factually correct. I know from a number of people who saw it."

真係嘈過

我有幫拖牙

睇妹豬下火先啦清

Ornstein on Alexis: "He wasn't very popular. He didn't socialise with a lot of guys, he kept himself to himself with Atom and Humber. It was notable that there were no farewell messages from his teammates."

第一球: 忍唔住走到角球旗yo下啲球迷 振臂高呼
第二球: 舉手表示唔慶祝 執返粒波比黑B開波
第三球: 面露哀傷 示意大sam換走

獌會話啞仔無野心無鬥心
劣幣驅逐良幣

有黑b 重作

Mphil 都睇到波

眼神論

Ornstein on Aubameyang: "I've got no doubt that the Bournemouth match probably caused them to push the button and pursue that pretty urgently."

輸波買人

傻啦 yaya點會出Auba

黑b

咁先叫真阿

政治波

成個cm咁
jorginho
點睇

懷念vieira 大JJ打面

如果唔輸應該target Malcom

場場70分鐘入替拿卡

你死撚開啦屌你老母

暗黑兵法

但係如果要holding mdf 其實佢幾好

點解可以搞到成隊都憎佢

安歷卡多年之後會唔會舉#metoo牌

講真係場場屌隊友雖然有野抵屌
自己都唔撚迫hea
之後又唔social 又同過隊長啞仔嘈
去埋死敵
仲想點farewell你

賤種南美狗

Ornstein: "I was told that these people [Mislintat, Sanllehi etc.] are seeing these new signings as laying the foundations for the start of bringing Arsenal back to being seriously competitive for major honours and that's going to take a year or two."

MOLA

算啦山狗算係咁
Neymar 走前係training 同Semedo 打到要隔開先肯停手

拿卡

In a year or two

Ornstein: "Wenger's power is being diluted because there are people coming in who Ivan Gazidis is handing significant power to. I think they're laying the foundations for the future of the club whether that includes Wenger or not."

削權confirmed

換撚左個領隊先啦

比時間爺爺啦

Wenger退休前盡地一鋪

算啦唔好FF

其實630會唔會係同我個朋友一定唔識我同一個人黎
兩個都係精華球迷都係on99
都係人地屌佢佢又當搞笑咁
可能係當一個人都唔奇
只個兩個唔同帳號

mola
好丁但都要入d wonderkid / proven後生仔
leon bailey唔會黎比人搶到仆街佢又唔會想打後備
malcom應該ok 同熱狗爭姐應該
中場硬度肯搞搞佢未

我哋變咗未來隊

講左幾年
曾經期望過李城果季拎到
可以光榮退休

其實有第三個帳戶
諗下邊個唔睇夜波 又成日比人屌
Me

好波
趕走埋爺爺就perfect

一日有老野一日都唔洗諗爭冠

雲爺爺再續呢2年，都係比management 重新建立架構同過度下任領隊，削權就預左

又係on9 仔
Match

熱狗買左盧卡斯莫拉
應該唔會出手

摩狗開撚埋名 姐係山狗本身有問題啦

操返起埋kola

光榮退休？
你俾佢拎到 佢實續約

如果有人同你講今季即刻有champion/treble你都唔信啦

我信
聯賽盃 歐霸盃 邪盾
3冠王

Ornstein on Alexis: "He wasn't very popular. He didn't socialise with a lot of guys, he kept himself to himself with Atom and Humber. It was notable that there were no farewell messages from his teammates."

真係掛住撚狗

普狗

反而想知保特同列文既定位係點

邊個較接近Pat Rice

隻雜種生滋狗咁撚厚面皮嘅

屌你睇下個標題 靜雞雞出返去啦

保特

靜啦傻閪雜種狗

隊波都唔再靚仔
不如入多d力架啦

Wenger禁賽期見過Pat Rice坐係佢後面，隔離係Jens，居然無講波佬認出

唔再續既機會好高

屌你老母啦
我地傾咩野關你撚事咩
一係你出面開個po叫阿迷只准傾波區囉
睇吓有冇人理你條傻閪

#WeveGotOzil - and @MesutOzil1088 has a combined 7️⃣ goals and assists in 8️⃣ @premierleague games against Everton

#AFCvEFC

爺爺又話件新幻幻中堅未夠班會借走

助教=爺爺隻狗

咁低汁

話佢training表現幾好

咪quote啦 愈quote佢愈興奮

跟左操就

唔到爺爺話事
想睇佢踢下歐霸

同我個fd 唔識我一樣

應該得幾回合睇
入到八強既應該全正選

唔想睇柏芝 holding

成班都賊眉賊眼

似足獌咁

最靚仔最滄桑嗰個傷到差啲截肢

睇過佢u23打獌狗
好高而且好硬
2次撞到獌d球員 2個都訓左係到
爭頂未輸過
回身追速度好快
有球半揚前少少遠射中龍
睇落好有希望
不過只係對u23

一講老鼠就諗起Gabriel

弱智雜種狗死撚開啦,連NEWS都要叫人譯埋中文比你,係咪長期係大陸讀書唔識英文啊

夏天入靚仔啦

Carrasco

高硬 回身快

唔會啦
再買唔知點出
高價買番黎踢sub

夠丁了

黎緊買前中場都係買後備架啦

錯唔錯都要躝啦屌你老母臭閪

咪撚理佢啦

Puel also refused to say whether Mahrez will figure next weekend against Manchester City — the club whose bid for him late in the transfer window triggered his stand-off with his employers.

Puel confirmed: 'Riyad will not be available for this game (against Swansea). I think the club took this decision in the best interests of Leicester.

'We need to respect this decision. It is the best decision for the squad. We will reassess Riyad when he has cleared his head.

錯在你老豆當年唔夠狠心射你落牆

屌

成個post jer鳩你就好躝啦

6點半呻吟唔是不嬲刀是雜種chisin 架咩 佢開阿post唔理佢 禾地自己開返圍爐打J未得=.=

希望各位阿迷幫手report 630條撚屌生滋狗
之前皇區已經report到佢比連狗ban過一獲

yes牙

禾想幫你打

猁都無買後備
覺得埃及文明夠用
結果係爭四
如果要爭冠就一定要買高質後備
睇球會定位係邊

你有邊場見我唔到？

有隻diawara都幾好，不過太幼

希望大家唔好再叫我新域子啦
真新域子另有其人

我就係講緊呢隻

屌住先啦

後備有malcom iwobi ramsey welbeck夠做

You 新域子
He 新新域子

陪多隻nelson

收皮啦我個陣屌緊女都開住睇

藍斯同黑B睇唔起我廠應該唔續約,夏天可以賣

無人用啦

唔要黑碧轉pavon OK?

19碎黎到等變迪亞比

終於起身

又咩樹牙

廢青 訓到咁晏

阿仙奴17-18雜種狗球迷吹水區CDLI

躝翻出去啦

咁講野架=,=

唔要藍比般奴費南迪斯ok?

係你自己以為夠人講啫
人不要臉,天下無敵

你d同類搞事

呢d力架打起左先搶啦，唔會貴，
買撚左Rodri先啦

又唔撚見不甘反奶反到比人jer

自己柒就咪撚賴反奶啦

同我xxxxxx一撚樣

呀叔我9點就起咗身 好勤力

我而家相信佢同個我個fd一定唔識我係同一個人了
都一樣好鍾意搵存在感
人地屌佢block佢佢當係一種讚賞

個時奶未打返起姐
反奶不嬲都柒

上季尾打得唔差既

最後一季 想印雲膠了

Villareal 中場線其實是但執到個都好好
Rodri Trigueros Fornals

only 1 Wenger

扭阿古路

精華球迷吊人盲撐
Logic ?

如果今晚出哂最勁個D人都輸波應該比人抽到仆街了

咁凍點起身牙=.=

唔出公海了

廢就廢啦

奧巴好似唔出得？

我幫你地頂住

難d輸喎 我地有mola

中間個個不了，個名太難讀

病左，未知出唔出得？

禾六點

出到都係踢sub 應該
後備入替

駁唔到。。

打手咁早開工

痴撚線公司

揾食艱難牙

巴利點關奶乜撚野事

落街做早操

呢度冇人想知啊屌你老母

咁係鍠狗on9喎

咁辛苦 唔串你了

有無手足知牙羊好番未

係 鍠狗好多on9
我除外

貢巧死

雲加好似好少買完返黎即出

如果要打雙前頭變陣更加要時間夾
但希望見到mk正選

點解?
唔係跟操咩

今晚可以同mk驗貨

發燒

躝返你地狗竇啦

沙卡茅正選請你食g bow

反奶等於假阿

禾發爆刀開工拉

一定有正選

me le

清

打手係屋企開工
怕乜

茅梨份

412122 唔覺得好悶咩？

3142 可以 臭燒 mk 雙核又有奶守住中場

拿卡 羊
2&b 臭燒 mk bellerin
奶
夢遺已 哥斯泥 走場狗

尋日試左兩場，有場炒人8比1
羊入左4球比鳥入左2球
反而 mk 唔覺以前 rm 好用

Me?

唔係阿狗都入黎R水吹

又話吾串禾

走喇屌你老母

是但啦 又唔係爆閘
我有時好無聊都過鏝傾下計

好撚煩

仲用大麻
防守同無係無分別

講事實

咪撚理佢啦屌

雜種狗

又吾系撩交嗌 洗吾洗甘-,-

=.=

mk 今晚正選

牙羊好返未 ? 我碌鳩硬哂了

又一隻雜種狗

明明禾今年只係幫親左一次

爺爺好小第一場就正選

幾$

原本想用坦克
唔夠快
最快已經係2&B

好心依個位補返隻快馬啦

傾波ok，但淨睇精華傾同印象睇波法有咩分別？

唉 唔好嬲啦
唔廣得笑咁蒜+.=

鏝刀入

屌我理撚得你隻賤種朗點呀
冇睇波就死開啦

想落街食反
但約左條女7點
食完番屋企巧on9

去睇場港超岩岩好～

啱啱搭時光機返嚟，mola各入一粒，禾仔hat trick，4:3完場

睇埋港超茅錢食反

食完飯去call g call完差唔多

一定係坦
唔會大麻

不過呢個陣要雲加放棄所有契仔有d ff

咁早去邊call g

打少個中堅 搭多個防中配牛奶仲好

佢不嬲都係雜種狗

唔g 未 call過

如果坦可能唔夠快回防
依個3CB陣對 LM RM 要求回防要快

anyway 冇咩人鍾意玩 3CB

仲三中堅
三中堅根本唔岩用黎猜波 兩邊翼衛又唔勁

全日最佳留言呀屌

落街食飯

請你食狗糧呀

食咩?

麻麻地鍾意用窄卡
重慢撚過爆炸頭

3CB 對傳球有一定要求
面對逼搶好難玩

留番請雜種狗食

好彩我唔係姐

埃及喇梗係
用xhaka不如打返3cb

好彩我印象都唔用
直接幻覺睇波法

599牙

CDM 奶一個夠了
又活躍又剷得
唔明點解 UT 冇 3142

話時話因為豬腦試埋軌
拍奠奶達屈頭好爽牙

邊度買

Mk?

kitxxxx

如果贏到R覇無論卡叔有無上過場都好
可唔可以都比個牌佢
迷左卡叔好耐 咁矮打cm d護波同轉守為攻真係好好j 係自己禁區都可以帶番生個波

奶打防中哂左佢長傳同分波能力牙

交比mi ozil la

你不舉左幾年突然有一日扯到旗你老母都讚你叻仔喇
問下你老母係咪先喇

FORLAN

手足block左佢算啦
條撚樣都係想搏屌刷存在感

Block咩
叫埋我fdxxxxxx同Axxxxxxxxxx入黎
大混戰

同一個人黎

啊狗呢

Song’s back?

幾時先可以收皮啊你

唔怪得知唔明你地講咩

以前已經BLOCK左...

唔記得點解了

股joy牙

星期六joy 乜柒牙

禮拜一股joy

清算迷普

星期一先算啦，fat fat 埋呢兩日

真係得你

幾手牛仔GG

禾刀矛貨

唔緊要啦 依年升咁多

我都係講事實 你都唔敢面對

今晚all in 主其他 fat fat

冇食晒成浪

星期一不問價走算了

而家似係你分唔到 事實係殘酷d既我都明

黑期跌幾多牙

牛奶對轟第一場嗰球真係好正
睇highlight 都覺得好熱血好激動

條傻9叫人同佢理性討論
但自己上次睇阿係幾年前
之後講番以前啲論點就當無人講得贏佢

咪撚理佢啦 無人理佢 佢自己會走

其實我覺得比喻得幾好

老美跌600

point你老母咩
你自己都冇point喇
傷又點 傷好出返黎場場有表現
你用屎眼睇波?

再QUOTE BK撚埋算-.-

禾地有北水牙
老美融斷禾地都有阿爺照住

幾多年都冇用 雜種狗就係冇資格

雜種9

U too

block啦屌
原來鍠迷

爺西跟跌牙...

槍口對外ok?

u皇車阿雜種

唔好quote啦 睇到心燥
Mk子呢 幫手屌走佢啦

=.="

槍口對外啦on9

國家隊返10放2牙
朝早10點後先會托市

呢排撩交嗌都係d生面口

上連登上到心燥咁認真

我

一早扑撚左啦

雜種冇分內定外

黑期跌78x

好彩佢唔係反卡叔 =,=

你鏝迷

係

笑死
我一岀世就阿迷呀
不過無睇阿啲波咋
傻閪

唔跌都汁到了仲托

我唔是雜種

見到佢咁認真答
但又無咩人理佢 好能爽

係人都g你鍠迷

燕人張翼德在此 陸賊出來決一死戰

係，我勝利球迷

歐霸有冇話要出場先有牌

這誤會可大了

有冇人傾女哦

你迷雲迷拖

等阿狗贏左先講啦

鏝狗躝

pw:arsenal

屌你用漢化粵語衰過殘體字

Bacary Sagna to Benevento is a done deal

me 都是精華黨牙

山唔是石頭海唔是水

有冇曼城手足捉返拿樸迪走

99lin not rubbish

佢傷完真廢喎，係懷念下姐柒頭

又話躝聽朝見
肯躝未呀

無睇過爺爺不敗奪冠都不能稱得上是阿迷

Anyone play fifa now

手足帶我打風漂得唔得

今晚，食完藥就訓

有冇哥哥陪小妹打fever牙

買mh啦垃圾

有無手足依家有玩old school runescape

好 夜d搵你

冇興趣牙sor

一樣

請me食飯

賓尼雲圖

Fever裏面我廠係咪五星隊之中最弱

光明正大入post 9c

轉頭打

Ramsey 1:0

今晚加入阿迷子有咩留意

叫牙奶carry la

屌你仲唔加我psn carry我

今晚羊出得未

Who’s ready for Walcotts 10/10 performance and a hat trick today?

條友有機會射波

你carry返我
今晚add

牙奶打juno未

準備打

好勁

太廢驚俾佢屌

手足入左屠龍gp未？

想問下阿迷少少野
想問下卡叔係咪復出無期

又話牙羊病

40 of Özil 49 assists in the PL have been one touch finishes from the scorer.

Think about how ridiculous that is. Not a SINGLE touch was needed to give themselves a better shooting angle. Each pass is weighed and placed to perfection for them already. Mad to think about.

Arsenal sold Theo Walcott on the cheap as a goodwill gesture due to the winger's long service, according to Everton manager Sam Allardyce. (Telegraph)

你都唔忍心睇佢繼續踢

Yes

好得番都唔好踢啦

邊敢屌你，你屌返我就真

又深夜西波...

今晚打囉

收到phone你上星期六已經打贏咗

未牙 tg?

只係希望佢行得返

唔踢啦 想行路多啲

我打蠻顎龍刀3貓牙。。。

教下波咪算

羊今晚出唔出到牙？

唉...
上季完季仲見佢行得走得仲好親民走埋黎球場邊同我地d球迷逐個逐個影相握手

班辣殺控多一腳就彈走左個波

70分鐘出黎踩下草

點睇有個「真皇迷」話bale 傷咗所以要反
遲啲反埋你

佢同迪達子我都好中2

卡蘇入左歐霸名單喎

擺名咋 你估有得出咩

去睇波算啦 唔好落場

香港有免費ozil 印字未 想印件第二作客

4星半左啦

香港出美羊
應該無了

?

Fri子carry,又打贏滅盡

我成日俾佢屌

已經刷左全套裝了

今晚又要睇大麻比了

勁撚到 神人

但都係三貓車比牙奶屌

今晚牙羊入兩粒

正常牙..

有冇廢青打juno牙

想玩fifa-3-
開緊工

平賣黎多謝佢好似基咁

佢傻的 不用理他

Mola mola

希望mislintat＋光頭佬做到david dein個角色
雲sir專心教埋呢年波

屌禾 琴日同打老婆巴打挽射失十二碼同單刀

去左街牙 cow妹子

認真，呢D點計出黎
橫傳比隊友然後40碼鳩射計唔計

我禾係垃圾

廢撚到 20m汁撚到

應該計
製造入球機會嘛
簡單啲講係製造埋門？
key pass即係造到個波單刀埋門半單刀果啲？

計，總之下一腳係射門就計

屌你老母屯門on99
轉輕鐵轉到狗咁

上水仲on9啦=.=

David Ospina is almost certain to leave during the summer & with Petr Cech facing renewed criticism, Arsenal will scout various goalkeepers with Jan Oblak being a potential candidate.

大西北都是on9

阿記大清洗

大西北出九龍大把車

大東北=屎

精英化

等睇沙卡又正選

科蘭好撚勁 現場睇佢帽子戲法

有咩問題牙

等待清洗既辣殺之一

清洗埋個領隊plz

係都清你先

下季路維教牙

上次係旺角場見佢
幾高 幾靚仔

呢度好多手足on99大西北私樓

佢係體能退化啫
技術, sense同罰球都好過而家阿狗個班

企係到都勁過普狗

屌你老母過年前上水完全生活唔到
搬出九龍

270a 277x

277x番工逼過狗

其實應該清check留佢再簽horn

叫個新仔坐佢正選位
一定走啦
都留左兩季

間諜第一個要清 辣殺到可以同mignolet比

死廢老

夏天賣藍屍同廢老 簽個龍同黑腸就good

簽完horn都要適應啦，咪比佢兩個輪住出下囉，
邊隊豪門係可以唔使爭？

塞姐
唔逼

牙羊係咪肯定無得出了

龍精虎猛

佢係老化緊，但佢個位唔係最急要換
同埋點會廢過米仔
覺得佢仲好過英超大部份既龍

將軍澳場勁遠，望唔到佢個樣 不過學生票30雞都幾抵

ddg
emerson

豪門既龍門真係唔洗爭

買過一個 佢打後備過幾年做明叔

打雞湯嚴重失誤

阿狗睇左施治之後唔記得晒前幾年連普通高空波都接唔實既龍

OOO

艾蒙尼亞

horn/oblak start
check sub

同施治係咪已經收咗皮冇關係

飲水

錯po

科蘭幾撚到

Diego Forlan: Arsenal won't be serious title contenders until Arsene Wenger quits

科蘭勁撚到

呢句真

屌佢老味
關佢撚事

科蘭都反雲

你搵多d人入場我打

獌 鍠 轟

亞冠杯幾時踢想入場睇

之前有分析話干爹領隊係好人選
大家點睇

打三中堅
不了
mola出唔哂

車果邊唔係屌干爹一成不變咩

撐下本地波先

打老婆清今晚玩吾挽Fifa

似爺爺

Everton's current run of 11 Premier League matches without a win at Arsenal is their longest against any club (D4, L7).

爺爺變左好多

講緊上契個方面

支持iwobi同爺爺上契

Sam Allardyce is winless in 13 Premier League away games at Arsenal, losing the last eight in a row.

保守
有戰術既
買d人唔夠佢心水姐
第一季就攞英超證明哂自己

有禾子就破紀錄了

就嚟有得睇我踢波

Olivier Giroud - AMAZING GOAL SHOW

好掛住基佬

你自己都未睇過自己踢波

阿腥撈~~

屌死鏝狗走開啦 EFL cup屌撚打爆你地

有禾子有party

top goalscorers走晒

Yaya可以撚死鏝狗

法國打完J個人會暖啲

科蘭果兩球罰球尾到

奶同jeff仔都幾fd底

延續至12場

meyer打左大半季防中啦, verratti咁

呢兩個係冇人爭得贏，
Check今季派左幾多次膠？

禾子住烏見證阿仙奴起跌

講左幾多年

希望Theo有好表現

樓上好多小傑仔

十多年感情

Interesting from Wenger on Aubameyang deal on @Arsenal Player: "We had Sven Mislintat, who knows him well & had good connections with him, so that was easier to get an approach to Dortmund."

Granit Xhaka was forced to disable comments on his latest Instagram post after receiving death threats & abusive language towards him. #afc

低質

佢計時,其他球員都係咁計架姐 結論：佢傳波真心勁

Amazing goal show

cls

我意思係直頭買個取代佢
Oblak同horn都冇所謂
Horn一買返黎預計唔係正選都起碼代替ooo
Oblak唔洗講添啦
咁ooo咪會走 淨係想講呢樣野姐

Cls師傅

咩post

MK就係中出嗰個

削權

今晚睇lamo先

輸咗直接變molamola

最怕rooney又屌打阿狗

貢日禾用魯尼入左打老婆清三球

其實都一定會

阿狗後防廢

阿主場無事既

晏d play?

horn 5.4m解約金

咁都唔撚買 係咪傻左

前提要科隆降班

科隆降班先有

搵普子救世啦

依家排最尾，離附加賽差四分

平過買樓

如果今晚2&b重係正選 我真係屌死個老野

屌定都得

我覺得適應期兩個都打下都係好事

Btw buy Rajkovic la diu

個態閪到盡喎

We had Jack who was sick - I still have to assess him today. I hope he will be capable of being in the squad. He’s better. He’ll train with the team today and we’ll see how he feels.
Read more at
Read more at

Aubameyang was sick as well so we have to assess him today. Apart from that, Welbeck is not completely back from injury. He’s not ready.

Certainly Mkhitaryan will start. That’s a possibility, yes. Aubameyang, I have to assess how well he feels.

今晚正選
一係433：
拿
Mk 燒
沙 奶
埃
夢 梅 植 比

一係4231：
拿
禾b 燒 mk
沙 奶
夢 梅 植 比

唔係好返喇咩

唔知

新射波之鬼

屌得死先好 佢一定正選

個個都射波 得2&b最勤力

開完party第二日照返工 冇問題

大交合cls,想凍死人咩-.-

希望禾仔有波入 阿仙奴又456贏

場上無父子 求完封大炒對面

屌 唔應我打唔打機

想睇牙羊

手足買開豪宅

stone之射波

好期待今晚場西波 MOLA MOLA

阿po無窮人 得我係

邊個係”植”？

新會然牙？
植物人k6刀唔sick

Arsenal have interest in Toby Alderweireld.

Arsenal’s main priority this window and or the summer is a CB. 1st choice is Toby Alderweireld, 2nd is Lewis Dunk.

00後

整多個蘇甘寶

比我打451 ：

水
羊燒mk
埃奶
坦啞梅比
Check

羊禁區之鬼 打翼哂左

熱刺點會放

好似季尾完約

Instruction 水羊roam from position
羊rad atk

扔佢老母買Michael Keane 啦

Check sweeper keeper attack

碌撚

Fm update jor我會試下開新save試下陣

收到wind iwobi正選

4d

屌不如直接4222前面全部roam

都唔奇，羊又應該未出得，不過希望433，沙牛藍中場

Ozil要hold

藍躝

暑假賣埋佢

冇奶真係死撚硬
藍斯打正選慘過食屎

好想睇雲加出雙中中係奶+藍

有無咁易病 個個都sick

支持 疤仲要唔要

好撚凍牙清

放返卡迪夫啦

英國個種濕凍。 。。

射波

幾年前睇唔夠?

拿
伊 燒 米
藍 沙
夢梅植比
間諜

唔中我同大家奶閪

最正路

咁多個陣依個最似

中間 牛 沙

牛射波

估埋波蛋2-2都仲得牙

唔明點解iwobi唔轉7號/14號

正選永遠都有大麻b

去第二隊著啦仆街

應該輸波

含撚得唔得

出沙卡都反正比人屌 放手一博玩全攻

好想佢係阿仙奴踢到退休

躝返去做車名叔啦

轉420號

死返去車路士啦間諜名叔

去美職

我地打d野一樣

碧咸開新隊

唔會 放心

之前iwobi著45都型到仆街 想像唔到著14會點

呢就因為咁既
鑑於依度女user比較多
咁我覺得serve大棚人比較好

換返基佬過來啦

奶我

真係仆街lo

收到風cjer你塊c好punk的

全力教波既爺爺可以有幾勁

21碎咋人地 比d機會黎啦

滴露浸浸佢先啦

過西咸啦都係london姐

Milk my west

比機會佢退休

個陣唔中再講

=.= 5, ok

條on9又入嚟爆閘 咪理佢啦

浸完溫泉食啲野再恰陣睇屠愛g

痴線佬630可以block

仲有d清未知中伏

ching喺溫泉度又屌咗個model

婆

飛機杯model牙 ？

等你唷

反奶都比d論點啦

Block 撚左條630 佢啦

洗閪

Deulofeu: “ The only way to get on the Barca starting eleven is if Messi likes you or if you’re his friend. ” [Diaro Sport]

因為傷咗所以反 正到
話啲人工白逗喎
算啦皇馬fans 當球員condom 都唔係第一日事

禾子入波阿狗然就perfect了

Wenger: “Everybody looks for defenders. You could see again, you look at [Manchester] City, they buy again a defender. How much money did they spend on defenders in the last three years?"

植物人都唔G

屈你細蚊仔5色野

冇奶真係係咁先

又要睇藍斯 踢前鋒

Absolutely no truth in Arsenal wanting or even thinking they could get Toby Alderweireld. It's just one of those "Sol" stories people want to be true. Except his contract ran until 2019 but now it'll run out in 2020.

我子入三球
美羊拿卡入三球
燒mk 各助攻三球
貢就perfect了

未玩過杯
琴日真係有g問我

真係乜7都唔識

今晚求其有G or A就一堆我藍又贏了

你講就好冇說服力

今晚支持我鏝

邊間咁仆街

Dortmund told Arsenal that they would not sanction the Aubameyang deal unless the Gunners paid the £1.3m fee for them to loan Batshuayi off Chelsea. Michael Zorc ladies and gents.

奶port sick

未知牙

豪比佢

可能我新手 新得太明顯 行過一間嘉x地產同埋之前個連登巴打都係咁講

1.3m 都要乞
之前夾夾埋埋 收左咁多錢

矛拿子既

難得咁齊腳可唔可以唔好C正選

防守體系既重要性

Arsenal fans really threatening their own players ? Have a look in the mirror and grow up. So what if he isn't a viera. Calm down.

冷靜D

睇岩 傾岩價 先簽臨時買賣合約 先要落訂

邊間邊個agent? 告得啦

上緊連登

鏝個後備

Block鳩左個個巴打 唔明問我

得六個

Benzema will sign for Arsenal next season. He has already started looking for a house in London. [Don Balon]

jm9=.=

想買400萬下樓 其實咩都唔識

唔好呀
已經好撚多前鋒
呢件仲要垃圾黎

不了
中堅防中龍啦好嘛

今晚又豬的了

今晚羊出唔出到

準備好俾禾子鏟草未？

一次過簽哂往年d險簽

甘賓尼3件了

文傑收爹啦

早幾年喺度係咁話冇前峰一係就唔簽
一簽簽三個

文傑

Don Balon 9up
唔好信

有時你睇樓 個價銀行有機會估唔足價 你就變相要壓價/係袋入面拎多d錢出黎
所以你得好紋

游生紅到可以做司儀

It’s 2-2, 71st minute, Walcott is running the show but Arsenal are pressing for the winner. Wenger subs off Lacazette and Aubameyang for Iwobi and Elneny. Full time Arsenal 2-3 Everton. Tears in my eyes. The banter era goes on...

就算真
都只可以話美斯眼光好

如果你話保連奴係美斯睇中
我會覺得美斯係神

劇本已準備好

咁撚廢 咪搞 死撚開啦

我睇沙田， 見附近成交都高 應該估到掛

老野話病左，但呢兩日training羊都有份
唔除非老野放流料

文傑做咩

入球能力強到

仲要踢開中超養生足球

世界波

丹尼路

嘩世界波

般尼10號仔睇波

出我啦屌

冇奧巴都話

有奧巴+拿卡既話
我覺得前鋒方面可以重點培養幼幼
第三前鋒可以用d完全係試驗性既人
好似黑碧賓特拿呢種有濳力
但遲遲未成材既人根本可以提早放棄

睇左幾多間？

U 做aco吾錯拉

文傑當左講波咁做主持

頭幾年人工好辣殺
但又要無呢1-2年結婚

法唔法國雷兜兒
個樣好似食蟻獸

如果高價(e.g. 30m)賣得走黑b就賣啦
想入番件空霸幼幼黎養

禾仔雙雙都係得25m
黑b 30m難d喎

買埋多狗個isak啦
養得過牙呢件

入職老紀??

我都想考aco

返工好攰

睇下愛華頓做下好心收留下黑碧

man city勁到仆街 elp點打

禾淨係睇張曦雯同朱千雪

問你啥牙？

一場過比賽爺爺未怕過

老野同短人又輸

又貼假野

deal唔deal囉 你以為可以問乜

Benzma年年都會傳

令不令的牙？

頂多咪豬 不過哥囝應該會敬老，等老嘢下台快啲躪

得返一個中鋒都唔撚買人就知契仔黎架啦
點會放

有個ok 又有隻係老g可能4/50

最緊要無線肯播

40好吊 50就不了

溫布萊主場
100%嘅波

然左就退 就上神台了

黑b 高過16m都即刻放了

淨係英國passport都值15m啦

繼50路 又黎40希

伊禾b>黑b

Iwobi 先21歲 其實有潛質
但要醫返個腦先

伊禾b值30m以上

下對熱狗就豬啦

佢d草可能有

個樣都要執下，以家個樣似匡智出嚟

AMN+iwobi

力架就算啦
勁就得 叫奧高查教下佢啦

鏝城d 角球真係好多變化

曼城刷角

阿狗=開前柱,中堅衝前柱向後頂

一係就開短猜返去後場

1001混種狗

1001

Me is

搵手足開新帖吧

不開帖了 在涮鍋